求平價fps gaming headset 推介

玩開fps game, pc同ps4都會玩。
400蚊內係咪得 HyperX cloud stinger, Razer kraken x 同 Corsair HS50 揀得過？可唔可以分享下用後感？

另外蘿記 G233, G430依啲舊款減到3xx，值唔值得買？(貪佢唔係皮套)

順便問吓，有冇大約200蚊嘅無線headset，正常用到就得

屌 400蚊求其落腦場買件啦

呢個價真係求奇一件都應該差唔多

之前3百幾買左隻 steelseries arctis raw 戴左幾次覺得都係唔啱戴笠頭既 轉返普通headphone